民主法案唔多唔小都一定會動搖到班狗嘅軍心，大家好應該趁呢個機會調查新屋嶺虐打同強姦

另外
我諗大家都感覺到
最近五毛帶風向已經多到癡哂線
同鬼一樣，見都都唔洗突燈屌佢地

或者應該搵啲香港人集資整翻個港版五毛
上去煽動啲激進分子做義和團

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

由18區議員聯署，反映民意

up

支持

有朋友識人做狗
區選後佢地已經dur哂皮同開始驚
今日人權法過埋佢地一定有動搖
依家一定要食住個勢上

班撚屌一定要死

而家個勢喺我哋度，好應該跟進番

係咪可以由議員收到巿民投訴後（當然受害者唔洗出面）要求政府公開調查？
如果係嘅可唔可以要求300幾個議員一齊聯署？

始終抓住實質證據，先係擊潰啲狗既最有用方法
我明大家想三萬隻狗同時落地獄
但現實一定要一步一步黎

證據大把，律師識做野。政府之前當市民係臭4. 而家民意轉化成區議員既權c, 政府無得唔理

權力